$200 蘋果「光榮歲月」珍藏版

麻煩買到既巴絲放工再睇下有冇
可能有啲地點比較少人去會仲有貨
如果仲有既買多一兩本
之後放上黎比同路人買

同埋好睇店員藍定黃
搵清楚個書架 有啲會將其他書放係本特刊上面
個書架冇都問問個收銀 試過之前佢會係收銀櫃底攞出黎

利申今朝8 點係天馬苑7 仔買左
個時仲有一兩本

正唔正? 考慮緊買。
原因:(1)香港得返佢一份未收編既報紙, (2)得佢敢出呢啲嘢, (3) 幾十年後可能有歷史價值.

都唔係得一間傳媒會出呢啲野嘅，我琴日見到端傳媒喱個post 仲貴過蘋果
不過人地一個月都$49月費，無讀者支持就收得皮睇落本攝影集成本都好高，咁都肯揼本出。。。
先知： 實有人話端係紅底，不了

睇落好似好貴但其實蘋果冇乜錢賺
本野都叫厚同重 成200 幾頁
彩色印一蚊張都唔只
我懷疑計埋人工佢倒貼
買既唔係一本書而係歷史
唔知結果係點但有幸有參與過

同意。但好似賣哂?
之後再出會買。